元朗注意 勿入雞地 元朗錦光堂 請幫推

勿入錦光堂！教會極深藍！

請廣傳📣📣係雞地既神召會元朗錦光堂,今日會開放比有需要人士,但留意呢間教會一向以多警察自豪,牧師言論極之深藍,如果有事,一定會向警方交CCTV 甚至比警察入去拉人,故請盡量不要前往.
（安全呼籲去天主教堂or 循道衛理 )

請幫推

推

咪撚去

PUSH

push

好邪 唔好入

小心

各位手足
萬事小心

Push

我無嘢講

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

大家小心

依間邪教黎！

光復香港 時代革命

以前係全院滿座
你懂的

呢個真
利申：去過做野勿相認

Pushhh

唔好入

推推

psh

呢間教會好多差佬
個個差佬都係有住目的返教會

利申: 識幾個毅進差佬係呢個教會 (不是朋友)

推！

Pish

大西北居民表示認同，呢間唔係正派耶教教會黎，雖則去唔去到邪教個level就有得針，但總之唔係好野黎呢間

推到見到

真心危險，班牛屎增哂援，同d 狗合作，一定傷亡慘仲，輸緊，堅留番個人，唔好比人拉 比人打傷就夠

pushhhh

呢啲就真係耶撚喇

下次聲東擊西 睇下西環係咪又39分鐘到場

算唔算警方與外國勢力合作

呢間係異端。

利申小學返過幾年，大咗知有唔妥，

成班走晒，連啲導師都走晒轉晒會。

推！！

pish

光復香港
時代革命

香港人齊上齊落

屌呢間邪教會嚟，教人反晒白眼咁祈禱，又話咩要創作屬於自己嘅靈文，好痴線

屌 教會都咁撚陰濕

上星期比朋友捉左番去 聽到某牧師一番撐警同埋譴責真香港人既言論之後勁嬲

水邊圍推去大棠 南邊圍個班後退 引尻人入去南邊圍

各位現場巴絲打要小心，去到教會都唔好除口罩

錦光堂成班好似邪教咁 無咩事都唔好行入去

間教會好癲 係咁逼人翻
之前比fd拉過去
翻左幾次反曬面

買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦
買完老婆餅好翻歸啦

點樣異端法
我有親戚朋友都係翻呢間
翻到個人傻左 成份糧比曬教會
一蚊家用都冇比過阿爸阿媽

Pusg

唔知係咪，推左先，保護左自己先

全元朗都知呢間教會係有問題

Pish!!!

推！手足小心！

「神召會聖光堂」正式開放供公眾休息。

！！！不是錦光堂！！！

本堂提供簡便食物、食水及急救用品。

位置近雞地 白約翰中學

地址：元朗鳳攸南街9號好順利大廈1樓1座3室

推

返左錦光3年 做過領袖 好彩走得快

up

佢地撚樣靜係識話自己基督教聯會所以就唔係邪教 殺人犯會唔會話自己殺人犯呀

真。
主任牧師劉金勝同鄉紳friend底。

推一推